[有片]1992年四大天王同台表演.....黎明人氣真係紅勁多

全場得黎明有歡呼聲,應該個場大部分伙佢FANS

行近，我又怕驚動你

學友華仔好好多